男警欺詐儲蓄互助社被拘捕

一名男警涉嫌欺詐俗稱「遮仔會」的警察儲蓄互助社，今日（4月6日）被捕，現被扣留調查及已被停職。警方早前接獲報案，指一名男警涉嫌欺詐警察儲蓄互助社的貸款，案件由新界北總區重案組第二隊接手調查，警方今日在西九龍區拘捕該名涉案男警，涉嫌欺詐，案件所涉及的金額有待進一步確定。據了解，涉案刑事偵緝警員入職十多年，早前向儲蓄互助社借貸，根據程序，必須申報債務狀況，但該男警涉嫌隱瞞部分資料。

警方發言人強調，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警定當班警？

屌你老味，呢句嘢聽到識背，班差佬永遠都只係知法犯法

例牌